嗱！元朗黑警又開槍！

開曬綠燈，
再加燒兩獲都未十成嘅片
黑警睇到實紅了眼
願大家平安！！